點解大家樂啲姐姐要擦藍色眼影？

如題

牛眼淚黎嫁傻豬🐮💧

而家你話事？

因為美心d姐姐擦綠色眼影

日日咁多客，梗係要搽返啲分下邊個係人邊個係鬼